盡力唔好坐黨鐵

我會盡量唔坐港鐵 盡力尋找坐黨鐵以外嘅方法
希望大家都身體力行
屌你老母黨鐵 黑警

希望大家廣傳

推

坐嘅，跳。平時我盡量唔坐，唔好幫襯同港鐵相關嘅嘢。

G持

唔比錢坐呢

轉坐其他交通工具、晤去佢商場、罷用八達通有幾有用？會唔會唔痕唔養？

坐，更加要坐 ，不過唔比錢咁解暏

黨鐵唔係一般私人公司，佢係用香港人既錢起出黎，香港政府係佢75%大股東。一個城市係依靠鐵路，無其他交通工具可以頂到鐵路既流量，所以叫人唔坐黨鐵唔得

但係你可以唔比錢黨鐵

當有100萬 每日都做 個數字就好大
最緊要係忍住自嘅唔方便